真係咪撚返所謂'慈善機構'既壽款大使

借朋友AC開post
是咁的
有間濕鳩公司想大家小心
間公司係上環同中環中間,叫Appc_
依排Sem break 想搵pt
經朋友介紹咪試下去in
普通in完話要再second in
點知所謂second in去到先知原來係training
個training翻九半到大約三點
依一日係冇人工
個到大約有十個人到
個個走前都要填晒個人資料
以為咁就in得成咗？請晒咁多人？
點知第二日翻9點就又係training
心諗幾時簽約 又冇講幾錢人工
淨係話開到一張單會有幾錢
最高大約有$5xx一張
終於到簽約喇
以為唔洗跑數，點知每條team都要追數
睇下人工點啦，竟然係冇底薪
要開到單先有錢
佢set左一個月quota最少要開幾多張單
過左指定quota再加錢
仲話想走可以即日通知，串撚到佢
個陣發覺真係中左伏
間公司係接左UNICE__聯合國兒__基金會做
上午有人教點stop人sell佢講到好專業咁
下午就要去指定地方做野，仲要冇車錢俾claim
慈善機構搵人追數追佣
心諗平時食水都好撚深下
大家有機會撞到食間公司既小心D

出撚晒名
上年去咗third in
後尾打咗三次黎 應該想請 冇聽到

不嬲都係架啦
慈善機構不必對外公開賬日
啲錢都真係幫人得10分1都吹唔撚漲

即日走咗

所以要呼籲下其他巴絲打咪比依D濕鳩賺

捐10蚊 就算低極都有3。4蚊去左行政到
但都算合理(以30%行政黎講 文書租金logistic都要錢
但有d收到7,8成就真係on99

捐10蚊，就算有1蚊用去左行政都嫌多

行政費我理解
始終一個機構要run都要有錢先得
但屌都唔洗食水咁深呀
捐$10,落到受益人到都唔知有冇$2

之前都見過綠色和平同另一間agent，間agent有幾間慈善團體係手
全部都將追數出佣、捐款出糧俾所謂街頭募捐員合理化
兩間都話自己有老底$12000
但你冇單開你估你仲有冇呢$12000呀嗱
屌喇星 自此捐錢都決定捐俾深水埗明哥好過

通常叫我捐我都直接屌佢老母，當街大大聲屌

推

正常人唔會去搵依d工做

多數智障無學識同無咩良心既人會去食

依家先知？好多年

垃圾鍾意消費同情心